[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5327)

哥偷布

slow

偷咩？

柒

輸

偷贏波

伐木劇本

offside 0:3

補幾？

悶到

完

Master G要左咩？

nyc

睇番先知原來琴日master同杜 要左on9平 唔怪得之琴日9平臨尾回左下 各種預兆

基員了

屌 一早買完訓左

最閪黑係買完上黎先見到隻杜甫紅色大字

客fg了

細波日

美假0 比0 半場
不如再假啲

屌

上半場5c走盤

nyc落飛

角呢

角大唔多對路

中眉

嚇死

邊隊

封乜？

6c 喇

咪能冰

估1:1撚狗

7777777

入波未

又無。假封

有少少似半5全8 一陣補番個9.5s先 兩隊冇特別控角 有幾下係唔好彩冇角

7你老母

Nyc入未

角小震撚到啊！刷你老母西

場美職唔駛守門員都開唔到大波

1:0

nyc 1:0

1:0?

兩隊波解散去巴甲啦

Goal goal goal goal goal

又係炸完對家入 美職d傻閪劇本

屌你老母機員

墜機

仲有球

刷啦機員

機員刷角入波追和啦

機員條後衞收左錢

炸完對家cls
又打假

機員ng

哥布林刷番3角先

買左客隊手足有咩感想

炸完對家入 屌你老母
又打假

角大真係唔對路

屌你老母死假波
黑柴有時真係要屌佢老母

1:1

我要11隻咋 咪撚冰好唔好 發脾氣刷角啦

即中

快到

11 機員

1-1

炸

1.5/2 都未入得切 屌

屌你老母又半0 全3

又炸

客入就炸

又炸 屌你老母迫害

Boom

offside

都話美假唔到最後唔知發生咩事

假到

紐約城力頂必勝 我話既

逼害下盤

又詐

炸撚咗十幾波
假到 屌佢老母

客炸左已經取消關注

刷角先準入波呀你班撚樣

笑撚死 有無人睇緊live 係咪真係越位

機員假撚到，後防自殺傳波比對面入

直接買nogoal算

要注機員平手
唔信2:0

888
999
10101010
111111
快

8

嘩屌 又孖

8888888
繼續連啊！

8.9 9.5 10.5

一撚定假波
未輸波就亂9嚟冇腳似樣
之後冇壓力交個波比人單刀入
跟住成隊上曬電咁狂攻
你話一場咩波
假波

即場 nyc 10.5

B

留名睇神10

哥倫布 今季勁到仆街
而家扮傻亂踢

入細了我

NYC NG

10.5b上樓希望

8.5b cashed

又輸

入多球啦屌你老母美國佬

11.5s

冰實！

準備失波紅格

屌佢老母唔入俾人入啦 發現新大陸都冇撚用

機員求下你和啦

Both!

應該停20分鐘角

唔輸波冇呢啲短傳組織迫搶
全部一9野大腳踢上去
成個美職空難啦
踢完個盃之後第一輪就全部打假
個盃愈踢得好
過一個星期愈唔識踢波

機員求下你含撚啦

哥倫布冚家剷？

呢啲國家俾民主佢都無用 唔撚識入波

點可能

兩c 快

換走埋最勁個個，點入波呀

想俾人入

係勁要入一早就入啦 唔入就知佢揸流攤

算啦 gay員入咪又係炸 nyc gel

殺的是美國國家隊

哥球王 換走佢 知咩事

入兩球炸兩球 nyc炸一球都唔得
賭條撚

10.5b

入到波未呀契鳩弟

2c more

Nyc

客ng

客ng我幫你含撚呀

哥布倫追和扮哥布倫叫

10.5b快啦

機員cup

10c ft

機員信念

冰冰冰

11.5s nogoal

正手緊 呢注再輸 下注反返

80分鐘劇本？

買客第一球主入
買主第二球無波入
哭撚咗
唔賭了

果然冰角 估到你啦

話左回歸盃踢得好個d會輸

正氣美職

神9

比多一個角球我

美職玩最後10分鐘就夠

唉，屌

10c

10?

有

2:0未

呢個真

下場

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5325)

#981 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

尋晚已經講左哥倫布輸

快入

20歲仔就學人打假波 大個仲得了？

刷多角

。。。屌佢老母。

追和啦 第一場和和氣氣

1:1未

on9平 ❌
卡爾馬 ❌
史達比克❌
馬薩特蘭

第2場黎

2:0?

Thx

入未 針夠未

仲唔入波 哥倫布都俾你地激死

第二場和氣生財

2:0
快

冇波入啦應該

11我立即係公司扮機員叫 我屌你老母

搞咁撚耐先10c

等聽日allin 696 前鋒

我扮機叫

同路

想買1.5/2 佢封盤 係咪好事

刷角啦

刷多隻角先

講個笑話 MasterG

唔刷啦 睇直播主隊由70分鐘拖時間到而家

NBA 未

10左啦

差一角都冇 即係上天旨意

輸服

唉 仲買左角大

補5

11

11 機員叫！

角大又輸

準備錄音

1111111

再炸啊笨

屌 似又炸

想聽

機員

Goallllllll

炸咗

炸呀

對唔住 我錯了 nyc唔該絕殺

炸佢3粒

又炸 連炸3球

炸3

炸未

又越？

哇 又炸

笑

下盤慘死

1:1!!!!!

bomb

屌你老母一場炸3粒

快cup

炸兩都唔夠炸三 屌你老母

越乜嘢

goal

屌你老尾

5？

炸完未

Ok

直接完場比主贏啦

Nice!!!!!!!!炸

屌你老母

撚狗咁撚

全隊爆炸啦屌

炸到腦部缺氧

機員玩炸彈？係咁炸

一隊波一場炸3球 賭條撚

完 角大針 on99

痴撚線炸三粒點賭

笑撚死

球証食屎啦

快d客2

真係假到仆街 fg又炸 second goal炸足兩次

角犬

係咪真係越架

仲踢乜 去打9個球證啦

炸到我好撚頭暈

客廢撚到

無var 美假

無睇緊live

希望美狗全部肺炎死

宜家幾c

球證話事 好撚野

3球都真越位 冇話假唔假架喎

三粒都叫廢咩 但係三粒都炸

我個半場客水

神十完
馬會又贏

炸撚咗三球
哥狗 我屌你老母
食屎狗假到癲

炸撚咗三球
哥狗 我屌你老母
食屎狗假到癲

炸撚咗三球
哥狗 我屌你老母
食屎狗假到癲炸撚咗三球
哥狗 我屌你老母
食屎狗假到癲

11.5s 巴打出嚟Gel未

美國咁多人中肺炎 又唔見個球證中

輸服炸3

屍都收唔返

個主場都幾硬

炸撚咗三球
哥狗 我屌你老母
食屎狗假到癲炸撚咗三球
哥狗 我屌你老母
食屎狗假到癲炸撚咗三球
哥狗 我屌你老母
食屎狗假到癲炸撚咗三球
哥狗 我屌你老母
食屎狗假到癲炸撚咗三球
哥狗 我屌你老母
食屎狗假到癲

成撚日越位去維園踢啦仆街

1-3比人炸到1-0

琴日講到開波前

真心on9 60幾分鐘到依家刷得1c 佢老母

11+1球證 唔硬都難

-1c

客隊玩炸彈

殺no goal啦

11c

11111111

11C

11c?

老鐵們 收米了

絕殺角GelGeLGEl

11有撚用咩 唉

大波變細波 客盤變主盤

嚇撚死11.5s尋日又係絕殺c

11c!!!下場正手

Diu 你同尋日一9樣
爆完細即完場

唔怪得可以讓平半

我屌你老母 真係炸3球

11有冇開

10.5細死得安祥

咁爆我10.5s
客fg
主ng
我屌你老母 我想死

11角

屌 入咗1.5/2B 加客二。。。。

好波呀 買10.5s 驚佢爆 補返個11.5b 博一博 臨尾5s 爆我

下場Fc馬殺 齊羸

做善事

假到 真係做夠11

3球越位都離曬罩
咁都唔廢咩

十點買乜好呢

琴晚比卡爾馬搞到輸錢，今日好彩整番個9.5角大補番飛

FC馬殺

今日泡菜波做乜冇哂？

咁撚快派左角嘅
內定11

俾錢你地買10點

11.5s 震左下

見你頭先興足左

仲諗住全格 又走水

咁實力都豬

聽朝又有美職

無呀 特登唔用電話
等完場睇結果

昨日伐木 奥撚咪又係輸
講經咩

10點買唔買盤？

狗會邊有咁好死

俄超唔知開唔開

美假真係好撚假

平時數到維護完

白灼蝦

真係得傻閪先會叫人即場買角細 屌你老母

買唔買角大好

出水又要donate 俾曹操 而家連場波炸入球都要donate 俾曹操 痴撚線

場波贏左要donate 輸都要donate
炸 12碼都要donate

正仆街

仲要無真飛 會唔會其實咩都無買 淨係呃donate錢

有真飛都唔知係咪佢㗎啦 曹狗咁廢仲害人

不嬲求其up一邊
輸贏都要donate就岩

又話女足易大波冰晒

墨假大波

瞓醒雞精
大波

Goalllll

不了，角大不如半大

墨超半大

Try try

有冇人派

唔敢買 兩場都唔識入波

下盤係咪穩

半場大唔敢亂來

想衝動注 次次唔買就中

場場和，和埋今場

場場半和

睇往蹟買通常到你一買就會輸

我又係睇左呢個表

平手高水比你 我都唔敢要啦

女足有無絕殺

主點贏到2粒

但上面8成巴打買左客

女足goallll

但客場作客真係垃圾黎 我覺得主點都有一球 直屌主win

墨超細角？

絕殺

2球大

諗緊2.5但好似太博冇理到

墨假睇陣容客隊人腳勁好多

想買大

香港人玩到 墨西哥升班馬球員都識

開港超真係不得了

提款而家唔洗密碼但變咗唔係即時?

10點 9.5s了

你FPS 定銀行

客隊前身唔係莫雷利亞咩

唔好踢爆佢

墨西哥莫雷利亚君主足球俱乐部（Monarcas Morelia）日前宣布，俱乐部将从莫雷利亚市搬迁至马萨特兰，并将更名为马萨特兰足球俱乐部（Mazatlan FC），同时发布俱乐部全新徽章。

刨既方向唔同啫，有人睇賽績，有人睇近況。
我就睇盤口+臨場陣容

仲要block左 應該都係假分狗

未係假分既 不過成日失控紅色大字打一段野洗版煩到嘔
利申 block左

你咪撚煩啦賣料佬

免費料都輸 點樣賣料

主定客

定和

咪姐係客

下盤

好型

覺得主 但應該冇秒入
即場買先

花字頭全力追擊！

比錢驗腦

收皮啦

比卡丘

你收皮啦屌你老母 你咁撚勁你發撚左達啦洗賣料？

你姐係話 你免費料就比反水害人 迫9人買你所謂既正水料？

仲要開即場俾人輸

比卡超

你收費料又話幾勁幾勁就叫d會員cap低個投注紀錄啦 賣尿都要人教

半大24

Master g 你點睇

依D西波小注算
留返星期三買前鋒696

笑死人 愈描愈黑

對咗

墨超難得開角 買下先

屌你老母仆街死

而家啲人真係不敗之地 贏就正水 輸就反水

今日無波賭？

賣料狗幾時死

12點後再睇

紅牌0.75大

淡定佬你人呢？駁唔到死左返去香討？

一個月本金5000，贏4萬幾！？

角細？

各大已死

留意到master已2連勝

你都on9 唔中出嚟托

買料既人係咩心態

佢免費水特登出燈水 迫9你買佢料比所謂既正水你呀

角細跌得咁快

賣料既人搵笨柒 你應該問買料既人係咩心態

Master g 尋晚勁中？

又0:0 feel到

做賣料狗賣到咁撚自大
食屎啦屌你老母

5分鐘 1.75>1.4

你躝返香討啦

有啲想買角大

鍾意比人搵笨柒

Easy money

你都幾撚on9

7分鐘跌兩格角球

笑死

1c

我屌買唔撚切

角大24

咁撚勁洗撚係度賣料咩 早就發左達上左樓啦 弱智先買

2c

近排都賺夠了

走啦 屌你老母

狗會派錢？

人地賺夠比你賺下

大波24

22222222

狗會錯路？

3333333

3333

似引人買7.5 8.5 細

3c

狗會竟然會睇錯

10 分鐘 3 角。90 分鐘幾多角

在線等半場爆9你注9.5小

學陳優越買11.5s 1.58 算

4c

半3全3

手腳們 係到報角就ok

1.58比多左

今場勝埋就正手

我要入波

刷到傻閪

1.98 了

快啲爆鳩條賣尿狗啦

閪卡入波啦

-5c

其實有冇落注

4444444

8.5落咁快

444444444

淡定佬仲淡唔淡定？

死開啦反手狗

12.5s 1.57@ $15000

飛都無張係到鳩剔都有人買

尋晚到啱啱都有

屌 4連角

似樣了

墨超正手

弱智咪會

好多人話免費料都輸，點賣料？免費料輸，我地會紀錄低，燈嘅，大家咪當燈水。問題在於收費料成績點，收費料已9連

免費料係信心70%左右場次組成，收費料由信心85-100%場次組成。無可能拎重心出黎當免費料架嘛，咁入會嘅會員比錢黎做乜？啱唔啱？

瑞超半和2x1 ✅✅

Diu 信左留料

Goal 1:0

比卡超!~GOALLLLLLLLLLLL

10

狗會特登轉12.5？？？？

咁快入

1-0

容乜易
求其Tick十幾場 我一百連都得

墨假唔係冇角的嗎？

咁撚on9

條友弱智既 體諒下

得閒我都寫個網站tick夠1千先

訓醒未

下盤暈撚左

比卡超平時唔見你咁勁？

馬殺請cup

入左波 最入角細了

咁快入嘅

有無人懶特別買客。。
一定係買主

陣間比人cup

你場場中

肯半big 未

客會刷角

咁快入做咩

真

快手 想買水主win

係就快

見到你暈得仲勁...

大仆街快過和 想買主勝

好撚暈

我決定轉型等大家贏大錢派我算，參考左白龍王

By曹狗

曹狗幾時肺炎死全家老母比豬屌

今場冇心燈 認真

鳩up我都識啦

我都想開個爐教大家畀晒成副身家我幫佢賭 贏咗我要抽15%水

輸咗唔撚關我事 後果自負

半和爆了

而家bet365是咪唔識響了?

半大未？。

死開啦反手狗
贏話反底輸話燈

仲有冇半和既手足

2-0

20 goalllll

咁撚多角既

20

比卡超好撚勁

半大

搞掂2:0

白灼蝦2:0

小注半大先中

咁冇角了 客唔刷角的

原來您買左。

我個下盤皮已收

世紀假波

唔買就半大 仆你個街

半主穩陣

Same 唔買就半大 上盤全格

用左十萬伏特

比卡超鬼上身？ 之前踢到狗屎 今場屠人

咁撚勁

睇黎大炒格

會唔會半3

4球5倍去

吊......

對面廢jei

下盤半格針 asw唔好再出水 無撚用

入完波個亞盤冇郁過 應該大炒

cls又半大又角大 我投降

灰撚到 美職就撚我狗

上次作客先贏完

半和啊屌

唔撚睇算 仆街

莫雷拉廢撚到

買左上盤唔買半大好似蝕左咁

半大似全格

無左半場和，補番條角細飛先

一齊中伏

墨假狗會有即場 會唔會反cup

(滾球) 總分: 大 / 小
波特蘭開拓者-總三分球數 v 洛杉磯湖人-總三分球數
大 26.5 @ 1.89

跳樓先

有種半3

又大波又大角 點玩 我手持角細入球細

入定錢啦仲諗？

未完場咪gel

半1.5/2有3.7

希望10-11角完

6c

馬殺ng

其實呢幾日d波全部跟盤開

邊撚個藍蛇啊

555555555

跪求連C

半大角大 仆街

7c

賣尿狗急住出水9.5半場爆啦

淡定佬仲淡唔淡定

6666

777777777777777777777

連住ccccc

兩隊好癲 係咁刷

初盤係點

淡定咁輸

777777

9.5

馬上冰C呀

封！

半場2-1 全場2-2
馬殺加油

輸到好暈...諗住即場買比卡超 好少上半場咁快入
咁快2-0 入咗角細...唉

馬會8.5

要驗腦

終極正手 13.5細

半7全8

12.5B 4.5

停角未你老母

比返半格我算啦

20角不是夢

買撚咗成副身家

繼續Ccccc

買左比卡超ng追數 俾我嬴一次得唔得

9.5?

你預主其他啦 依家太熱唔想買住

啊 淡定佬9.5細力頂！

明嘅，淡定佬
Quit左波PO 佢，得唔得？
By the way你成日都會見到我架

明jer你

11.5

好多人話免費料都輸，點賣料？免費料輸，我地會紀錄低，燈嘅，大家咪當燈水。問題在於收費料成績點，收費料已9連

免費料係信心70%左右場次組成，收費料由信心85-100%場次組成。無可能拎重心出黎當免費料架嘛，咁入會嘅會員比錢黎做乜？啱唔啱？

快 比錢買料比重心料你

帕邱卡冇咗本田圭佑？

下場黎過

追和啦屌 都唔跟規矩嘅

同路，Allin左12.5s等爆中

去左巴甲

今日仲有下場咩

買左13.5b
有信念必勝

唔係去左越南教波?

賽前？

屌半大miss咗

仲有10分鐘，麻煩比個半和我

頂到我一定派

留名先

踢緊保地花高

力頂！

柬埔寨🇰🇭

我

下場啦 比卡超食左藥

支持

即場，入左波仲係咁刷

馬會未update啫

應該有俄假

過12點再睇

似客會入一球 2:1撚狗

9.5s 13.5s

今日無球?

比卡超唔入比人入啦

客3

無限角

888888

2.5b cashed

大埋

21

2:1
角大了

中

屌，放棄角細

快2-2

馬殺 馬殺 馬殺！！！

我覺得有機主其他 想買少少

888888889

收費料
9.5sssssssss

半8全9？

下盤加油

主4

9.5大 11.5細
當無賭過

和啊上

掉那媽買乜輸乜

半場和準備

好多人話，你收皮啦，咁有料洗鬼賣料咩？一如好多基金對沖公司，如巴菲特、Michael Hartnett都出料比人，幫人管理數以百億美金，開左幾十年。佢地炒股咁準，點解唔自己買？有無人同佢講「你收皮啦，咁有料洗鬼賣料咩」？
呢個世界無人嫌錢多，嫌錢腥！幫到人又有更多嘅錢收！

888888888 爭兩隻

客3客4

不了

未完呀恭介

燈

點解大家咁憎賣料，係因為佢地呃大家錢！呢班撚頭點樣呃人錢做臭呢行？就係透過不斷出ab盤，a出上盤b出下盤，做假！但係呢個channel，200幾人，5%係我地會員都做唔到假😉😉我地list哂成績出黎！

頭先全針
呢場賽前半主冇買
4角買緊角大就入第2球
好啦瞓落主第3球
禁屌比佢客入
我人生已經玩完
差人十幾萬 咁都要我死

我花突突突差b 呢場半8全9我改名淡定佬世一！

主3買完屙篤尿輸左

第4球？

西維爾.jpg

Bye

買個22波膽先

夠膽半場22

真定假

8c，唔會咁就斷10連，一公開就燈🤦🏻‍♂️
會員們，過兩日再戰，今日無波

主四啦

2-2快

客4

家用注買左5.5b 唔中就今個月下個月冇飯食

買10蚊派幾多？

十幾萬啫，一年多啲就還到啦
前提係你戒賭

十幾萬都要死

睇撚狗主ng

跟你

斬手指啦

波po咁多生命注 真定假

追和先啦

感情台都好多18cm

小注好墨假嚟咋

生命只值100

二十頭由有幾十萬變到差出面十幾萬
果種心情好難捱

每注都係生命注

無限大角大波追下先

見到就笑死唔講以為差人十幾萬鎊

準備2:2完場

唔會allin啦

成人台都好多基佬

On9

9.5s針得

2:3 買咗50倍反杯

手持9.5細 好撚興奮 水泥gel

半8全9

唔通學提格果場cup

談定哥比料 個心定咗
想gel了

個半場和咁就無左

淡

狗會角球盤差人出面成10%

開硬 跟實馬會精算師

入唔入13.5b好

入

睇唔明
可唔可以解釋下

想入13.5s
但條賣料狗好似燈力爆標

你入咗未

入球大角大

跟左賣料個位師兄9. 5 s

咁傻

有冇比錢 冇比錢燈水黎

佢講到100％仲要收費料

除非神8 唔係都好難頂得住

湖人比多9個3分黎

同你差唔多 輸緊馬會150k 爭緊人30k

真係任佢講

入唔入客勝好

輸就反水呀嘛

想入5.5

有咩追數注

2020賣料學
事前話唔中就唔計入list 全中就計返晒
唔中就反水 中晒就100% 搵方法r人donate 樓主好窮 快啲fps payme
場波係咁炸入球 炸死左 快啲派我

有 收費料佢寫

好多人話免費料都輸，點賣料？免費料輸，我地會紀錄低，燈嘅，大家咪當燈水。問題在於收費料成績點，收費料已9連

免費料係信心70%左右場次組成，收費料由信心85-100%場次組成。無可能拎重心出黎當免費料架嘛，咁入會嘅會員比錢黎做乜？啱唔啱？

老4 呢個最撚好笑

3格角先

本性終於出黎 之前扮撚晒好人扮中立
睇穿你啦 垃圾狗

多個9隻 9.5s就會爆！

贏波要人捐
輸波要人派
曹營歡迎大家(水魚)

各位

8c，唔會咁就斷10連，一公開就燈🤦🏻‍♂️
會員們，過兩日再戰，今日無波

今日俄假美假

煩撚高閪 啲賣料套路真係萬變不離其宗

信心70% 原來信心都有得計

滴露唔追數啦

心臟功能咁計？

有俄超美職

我都跟左

你係賣料爐主？？

13.5b 定主4好
要追數

齊叫主4

淡定佬P

連中2注

4:2 5:2 主其他 101100

Lm

Me

79% 淡定佬 goallll

me

睇到笑左

下半仲有無波入

100

買左下盤點補好

問淡定佬 佢有70%信心

會開對面

美職炸Q 死左，求派轉運

我決定轉型等大家贏大錢派我算，參考左白龍王

已經2:0了
仲唔派?????

神9角 大家放心

卡爾馬職球員

唔好訓覺呀
你班陷家產
下場作客你地搭架隊巴會墮崖全部死無一生環，珍惜呢幾日呀屌你老母

9

準備好淡定未

神9角

一開波就9

1.5 2.5 3.5

2-2

屌你咩 仲比幾日時間佢地
而家即刻去死啦屌你老母

咁惡毒

未買客4

封咩

我屌 訓著左 一返到來2:2

入咗

中了

神9冰封唔該！！！！

4.5 5.5

2:2！！！ 唔gel住廢事你地又話我燈

勁

和其他？

大佬 90%勝率仲開平手...

屌你老母比卡超

9c 淡定佬而家仲淡唔淡定

嚮起反cup號角

上半唔撚入

2:0gel果班冇晒聲氣

可唔可以cup埋

原來係你

半場前2:2唔得既，半場一出番嚟就2:2，玩咩

墨假劇本易到

係我

gchi

已被撚 買左半和 再買3.5小

主cup啦 快

反cup未

主5

等陣買咩

對上一個list #戰績 40中31 77.5%
以下只紀錄收費料，每20場1round
1.鴨巴甸半和✅
2.彭美拉斯✅
3.聖保羅✅
4.拜仁✅
5.赫根✅
6.重心❤️卡爾馬2.5大✅
7.赫根0✅
8.特魯瓦0/-0.5✅
9. 白蘭恩0✅
10.帕丘卡9.5細 ✅

客入多粒 然後主反cup

嘩 主勝2.幾 穩了

曹狗2:0咁得意
而家2:2啦

真係無限大

依靠停c 90分鐘補時10角

反手狗呢

4.5大死就死啦

集氣等反cup, 補左條客飛

屌你老母比卡超on9?

9.5s冇心跳

好賤

正緊 連輸先反

半場已經入左

主cup得唔得

淡定佬出黎同大家定下驚先啦

講真賣料個位師兄出得就一定係9隻

✅

客5吧墨假

4-2大家開心

2:2波膽頂得住嗎

Cup乜撚野
你係咪弱智

快手入

下場cup

可能想講客cup

而家好似好多人唔知cup點解咁

我唔開心囉

客 5

2-4大家開心

比卡超 同我上！

主快手入波大家開心

今次即刻買

10c!

講緊d女對波咩cup數

主 快快快 ！

Diu

淡定佬蛇可以出嚟講2句？
allin左9.5s
宜家震撚到仆街
利申:淡定佬收費會員

主隊快上

9.5s 去得好安詳

喊撚到仆街

10 屌。。。。。又話重心？！

客隊食住個勢入番幾球先啦

主其他

下場有重中之重放心

5.5
6.5 7+

4.5 24

4-2撚下盤吧

客cup未

10c後，停c

有冇人敢買比卡超w

想睇10c ft

帕丘卡 9.5s 👍🏻
Sor s 打錯，應該係B

13.5細點頂

11易到

客5

11.5角細頂住！！！

5.5大入多注

點撚樣呀 兩隊角小開角大

講真
點先可以有淡定佬個種淡定
私食90%中 9連中
一出9.5s就爆
仲點搵客

咁有信心

多謝淡定佬！ 9.5s震都唔洗震！

真 開頭都念左念 最後都係買9.5s

第十場專登陰客

主5ng

痴撚線 而家角球都打假

客5NG 衝啊

我心已定! 唔洗再震了!
多謝淡定佬

4.5震緊

2:2 完 多謝大家

見佢咁勁..
仲諗住入會

湖人比多兩球3分黎

13.5 s 可以點部署？

咁撚刷得

淡定！

屌佢主隊入完兩球食左屎咁

淡定

是但一邊入一粒啦 屌

14.5 s

過程去得好安詳 可以唔洗震了

半場買湖人大應該收錢

去死啦比卡超
兩次角球比人入

痛快！

嘩 好撚爽呀

買咗上盤 好睇補晒兩下客ng

買咗200k 有無得賠

11c完 好嗎

良心賣料狗

嘩 咁咪要多謝你 中左你勁 唔中你賠 淡定佬真係賺夠比波台手足賺！

Pmed

大波慘4

好野 4球就完

Pm咗

海之戀注左
600個左右有無得賠?

領先2球永遠很危險

13.5s頂住

睇番場波 兩隊近十場都唔過11隻 今場60分鐘巳經11crazy

主5 THX🙏

客5得唔得啊

唔中會賠咁個會join得過呀 係唔係每注都賠先？

信念

比卡超贏一球都好

13.5 14.5s頂撚實啊

主win

彪

跟左

你點分佢係咪你會員 係咪留左全名同身份證號碼

唔好呀 2-2算啦

主隊上

死傻仔 搵客返匡智會啦
撚狗咁撚

連登有會員話all in左呢場，事前叫大家均注去咪all in。如果大家唔聽我地勸，all in左唔緊要，只要你係會員又證明到all in左，比飛我地睇，我地賠翻哂比你！當做宣傳😉😉

客隊上啊

誤中假波

馬上完場得唔得
唔好再刷角

係時候主5

4:3 ft

我而加即刻入會有冇得賠 我都跟左你所謂收費料喎

有會然allin左20k真係多謝佢

屌你老母 pm左你唔撚覆喎宜家 又比淡定佬水多獲

3:2

3-2

秒中

唔好再刷啦 13,5s震緊

Cashed

盲撐一下先

Goal主5ng cashed

5.5唔敢博了

5.5大上

比我開埋5.5
我想開飯

5球都冇炸

支持手足

第六球係邊隊呢？

點搞 無人覆啊

我地就唔會話輸錢就賠，始終博彩無必勝！但見連登有人話係我地會員又all in，好，咁你咪搵翻我地😉

講好均住去，咁都all in一定係冒認🤦🏻‍♂️

32，

大波黨大勝

11.5b

e神 好安答